（年經）禮金公價幾多

幫屋企人問既 因為屋企人傾禮金傾左段時間都未有共識
大家對禮金公價既認知差距頗大
所以想問大家對金價既認知係幾多？

個人認為攞個意頭同廢話冇分別 3888又係意頭 38888都係意頭 88888亦可以

咁如果以客觀條件去決定
1.女仔月薪2-3萬 男仔5萬左右 男家每月收入數十萬

2.女仔同家人關係一般

咁應該俾幾多？

男仔月薪1.5倍, 再將尾三個數變成3888/8888 (取其接近值)
你個case 黎講 = 50,000X1.5 = 75,000 = 73,888

關係一般象徵式比三條八，要就要唔要罷就

唔比
用d錢去旅行結婚
日韓歐一月遊

你咁既家底起碼都廿個啦

又係度量化禮金

$0

今時今日禮金嘅意義係邊?

同問

巴打真幽默 但可以參考

留返結婚後用好過啦
今時今日，仲賣女咩

處 88888 雞 300

考驗下男女家對錢嘅觀念有幾大分歧？